# TODO
前台?id參數拔掉，且id 改用 hashid，如果遇到參數Search或Filter則用英文顯示。
例如: dasheng.jhong-demo.com.tw/product/35h2i



----
## 0815 新增Slug Service(懶得寫成套件)
用於中文URL的Tag <-- 待討論到底要不要使用，以及使用範圍
 

----
## 其餘功能待補

----
## SiteMap.xml
Cpanel Cron Job Setting 
> /usr/local/bin/php /home/jhongcreatdemo/quantum.jhong-demo.com.tw/quantum/artisan sitemap:build


----
## usage
1. 自動定期 Update sitemap.xml(public底下)
2. 抓取原則為All Route Method:GET 且排除預設關鍵字 ex. laravel-filemanger/webmin/captcha..和 {{$key}} 等等..